曼聯呢隊波其實有無廉恥？

柒咗幾耐？

卡迪夫城都炒鳩你

主場

都五年啦 仲唔慣咩

冇 最緊要有得笑利狗